鼎鼎辭任調查委員會副主席

立法會調查UGL事件專責委員會副主席周浩鼎表示，即時辭任該職務。

周浩鼎重申說：「我在處理UGL調查委員會工作當中，是絕對任何無隱瞞、無違規，亦都無違法，一直以來我只是希望令到個調查可以完整，同埋公平。」

他表示，是次辭任主要是考慮到日後委員會運作，希望盡快平息事件。

立法會調查行政長官梁振英收受澳洲企業UGL公司5000萬元的專責委員會，民建聯周浩鼎提交的修訂文件電腦副本中，被揭發多處遭特首辦修改，因而惹來外界批評，要求周浩鼎辭去上述委員會副主席的職位。

但仲係唔係嗰會既成員？